天琦 都一定割！

一句講完： 天琦 會點做？
佢一定唔會 割頸、炸狗 囉

懇請不要讓仇恨支配自己！
唔該每人背讀十次！
你割頸多幾次， 真係炸狗，和理非一定割。天琦 都一定割！

我依家就割你啊左膠

Push

好驚喎阿sir

Morning sir

屈埋天琦係和理非

割你老母呀

On9

懇請不要讓仇恨支配自己！

割你

有支配到個條警警狗人頭落埋地下喇！！仲同你玩High一下頸。
你地自己吹大入ICU。
行內都知屌你老母跟本係簡單手術，霸9 ICU張床。仲要對外呃人用呼吸機同胃喉。你食屎啦。